黑警知唔知你而家犯嘅反人類罪行會跟你一世？

知唔知咩分係反人類罪行？

知唔知咩係大數據？

知唔知咩係量子電腦？

幾年後或十幾年後，你哋就會好似老鼠咁被全球通緝追捕！

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

我行街俾D黑警恐嚇
全家仔女都喊

黑警冇讀書唔知咩係反人類罪行

我都覺得係，咩大數據呀量子電腦我諗佢哋都唔識

黑警聽撚住！即係將來超級電腦會將你哋的暴行片，你哋的衰樣，全部用電腦AI摷晒你哋出嚟，告到你哋坐監！

唔止佢一世，
佢啲仔女一樣會有同等待遇。

超級量子電腦令克警無處可逃

將來量子電腦同酷刑罪普及化，我相信好容易就可以搵佢哋出嚟 告佢哋！

而家我哋只需要backup晒所有嘅片，報紙，同網絡上登出嚟嘅相！

推

嘩我地差佬真係好驚驚呀
即刻落街扑多幾個暴徒先 等你地三十年後用咩電腦搞鳩我仲得了既

卜囉，你一世都要逃亡！